[罷工post］罷緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（309）

309 呀 ! 大三罷未呀 !

改名要唔要霸氣

改名做：五大訴求

A09留名

笑你A09

又3點.

笑笑笑 你好好咩
一陣收工可以遇到艷遇
初戀呀⋯⋯

肥妹?

你望住塊鏡?

係....好憎自己呀⋯⋯

好眼瞓呀⋯⋯

DLLM啦

早晨.....依為今日星期五
依然好凍

個個凍到射哂波

天氣包膠話一陣會仲凍

岩岩等車已經有微雨
我相信今晚仲凍 一陣仲要外勤 屌
你地有冇用暖爐

又話係西伯利亞人

訓練中 今日仲係短袖加風褸
屋企關哂窗都陰風陣陣 怕隻貓凍

D貓凍唔會自己縮埋做角落生物咩

遲大到，啱啱先出門

鼻敏感, 屌.

你地會唔會plan定出年俾人炒左會點

出年我完contract.
一定會搵過另一份工.
全面投共. 反滲透

怕凍你就去瞓

點敏感法？
我長年鼻塞，透唔到氣（一凍嘅環境，包括冷氣）
帶口罩就通翻啲啲

咁乾燥同朝濕有冇影響

好辛苦爬起身返工
到公司想瞓了

我係好突發. 冇特定.

無論凍唔凍 我都覺得爬起身返工好辛苦

喂岩呀 你地呢幾日先黎叫春既

今晚12度.
我明天射波.

一齊返工啦
不要射

返條撚. 放五六日不知幾爽.

上星期放456日

含啦你

12月又拎多日假先

想睇返校

成班垃圾

小妹睇到咸左

咁快睇左
睇下今日放幾點 去旺角睇 可能

夠了.

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

辛苦晒

已完成

頭先聽書又唔小心瞓左

係屋企上堂？

邊有人會聽書

香港濕凍第一
點解凍就落雨？？

點解落雨先凍

帶走地面溫度（免責聲明: 9up）

屌佢老母，首先打開稅單，個銀碼嚇我一跳

有錢人

真係嚇一嚇

係，佢而家請左好多外國勢力守學校門口

聽左都唔識

窮人唔洗交

我之前打工嗰間執咗啦喎

副業蝕十幾個

我做正行生意好不

有冇用儲水式熱水爐既手足

冇

咁快就應驗嗎

avril lavigne黎香港開con

Marilyn Manson Live in Hong Kong. Anyone join ?

你唔係用緊呀
勇士

終於收工

早晨....12度🥶🥶

早。。。。晨

邊個今日射波同我走出嚟

著件衛衣加底衫 風褸 又唔係話好凍

唔大風就OK啦

睇嚟個個都凍到射波

我冇得射

咁撚凍

街唔凍....屋企陰風陣陣

好大風
好彩我係口罩人

今日唔落雨都好D

咁凍去唔到學日文了

已識leave

辣殺

雖然起身嗰下係辛苦啲 我日日起身返工都辛苦
但係唔太凍

屌你 咪咁懶啦

搞撚錯
越凍越強

起身要沖涼洗頭
真係好大勇氣 每日

反正又唔計假

邊有人冬天沖涼洗頭

龍珠咁嘅髮型點出街姐
沖完仲打大赤肋去吹頭

我囉 我幾凍都日日沖涼洗頭

都無人睇架啦

好型喎 怕乜啫

成個乞兒咁都冇人留意架啦

真，唔好咁有自信

真野唔好攞出來講啦

呢啲嘢好邪
企企理理時冇人睇
邋邋遢遢時成街望住你 甚至撞到熟人

熟人都唔怕啦 半生熟果D就....

整齊可能會有艷遇呢

萬年答案，肥妹

光頭咪得，唔洗洗頭

靜小小好唔好姐你

會臭架 光頭都有頭油

一田有個紅色既急凍餃子好好食

造型越柒咕碌越到好野既機會越大

暖氣軍師

老闆好

老闆

仲老闆，收工啦

星期6照開工

遲到 今日 要坐多陣
一陣去睇戲

頭先先收另一份，明天仲要返工
D～

好凍，有冇人要返工?

。。。
咁今日由我接力頂po

有

扮足全日

我做唔晒明天仲要繼續添，琴晚已經做到12點

瞓到唔想起身

無王管等收工

轉咗場係屋企繼續

everyone home safe?

早晨

一食早餐就咬爆個咀

Hot Air

生產力=0

各位早
趁痾屎終於得閒上水

重狗

垃圾

我個學牌係搵街師傅考番嚟

全部有車牌

雪藏牌

考到車牌就轉揸車搵食
30歲來緊車牌都無過 真係咩都遲撚過人

驚閪咩

話咁易咩

放工

我想請司機

等我
老闆 介唔介意架車掛P牌

原來推野俾人做係咁爽

屌你老母日日係屋企做功課都未出過街玩

日日都係坐係到無野做......就算下欄嘢都無安排我做

玩玩玩....快D同我做好D功課佢
成日掛住玩 玩到心都散哂

今日唔係罷工咩？

FUCK YOU

食緊嘉頓什餅

做乜打佢

Hi腳仔巴
有糧出咪得

我鍾意呢種色但鍾意扁面嘅

好撚難食

你好似曾經出現過
死左去邊唔出嚟

好似幾個月前入過嚟
掛住煲漫畫同韓劇

話好食唔係 但起碼填到肚

寧願食蕉或者蘋果

等收工好悶呀

早

食早餐啦

嬲完又要返工

lunch time啦仲早

食咩好

垃圾到你

又咁早
放工返正職呀

兼職做鴨

幾錢

do duck will poor

仲未有得玩聖誕icon

唔得方便

check 吓豬仔先

再試吓

好似舊年係冇聖誕豬

等.......寂寞到6點

寂寞的難忍

遣散費呢喂

屌你仲係p牌仔既

其實diutv是咪得mirror error

我過左6月先申請 永久P牌

有金剛

有林婷

早晨
星期五未呀

而家D廢青星期3就想星期5

香港打工仔最新月入中位數：$18900

你唔想咩

我連中位數都唔到.....社會最低下階層
斬掉重練會唔會好啲

次次公佈中位數都高成千蚊點追呀

中位數咁撚高. CLS

here

有冇咁多人一年加1000up呀

有。我

要多到每年拉高個中位數1000

我3年加左12K.

關照小弟

好Q得閒係到睇有咩工啱我依啲垃圾做
都係照搵返份文職打DOC算

想轉工入中電。

之前話好好食既餃子

但今日去一田已經冇賣

遲左放飯呀⋯⋯屌

最近返工都係等收工咁

咁好仲想點

想我都想可以好似中左頭獎

下半場....繼續煲劇等放工

最近睇翻奇先生妙小姐
堅係正，細細個果時都係靠佢解悶

咩來嫁 老野先識？？

圖片源自互聯網

見過...但係未睇過
咩年代

渣㗎

唔同年代 老餅

大家咁話，都係到咗啲搖幾搖就骨頭散嘅年齡喇

我屹立不倒
你

你啲肥肉就屹立不倒

肥肉係鬆泡泡嫁....你摸下你個肚
塌哂啦

點解要置頂呢句

閘已衝

如果公司無人 我都想試下

唔打卡

CCTV only
但冇人check 是常識吧

唔怪得成日話無人返工啦

早..晨...
起身啦⋯食咩早餐好呢

坐當眼位

買左Marilyn Manson concert

食飯飯食飯飯

返唔返工都冇人理，假都唔使請，咁你返唔返工

做緊project跳左3次電，好嬲

你件產品有問題

搬屋啦

人嘅問題

Why not laptop

準備收工

收工工

仲有2分鐘

今日唔偷走

偷電電

早晨...星期五啦

TGIF!!!

食早餐先

早晨 卒之星期五啦

餐廳華田咁撚甜仲要加糖
D人傻的嗎

覺唔覺入住請敲門太多主持了

係.....得半個鐘太小
林婷同MCM就夠
個兩條蛋散我真係唔知咩料

討論post好似好多蛋散fans

有啲地方係1比99
1包粉，99杯飲品

早，有野做
走返去做野先bye

個電箱燒到燶左

你個電箱？

MCM J死人

渣㗎
你件產品，內地貨仔？

林婷

係，整左了

你屋企？？
真係叻

點解垃圾PO成日上熱門

變返半年前

好悶呀⋯⋯仲有成個鐘先收工

啱啱先收呀
DLLM

畀你快咗添

依個正

早晨啦
成晚熱到瞓唔著
好撚眼瞓呀⋯⋯

一早就要舉啞鈴.

去做尖？？射波

在家warm up 一陣去gym

呢2隻好Q

屌 又禮拜一啦

好柒眼瞓.....

琴日仲要阿仙奴豬ball

咪臭係

而家坐低最少要2個鐘先會開始睇有咩野做

廢到嘔
唔係leno, kdb hat-trick左

有冇請27號嚟頹嘅

好員工不會請假的

al唔係旅行都唔想用住

me阿狗睇左半場去訓算

請嚟係屋企摺
邊到都唔想去

好員工梗係25 26 27都番工

行動啦

一到冬天就做到冇停

搵日去老運報，順手射埋波

個個都風寒

個撚屌同事好撚藍

岩 OT !

係屋企開工ok?

不可以

wife

做gym中

今日天色好靚

廢到你

已放工。真無聊

廢青無誤
偷走，唔OT全部廢青

仲未瞓？

公司瞓唔到
淨係鐘下鐘

好傷頸啵ching

爬唔到 肥仔太大

TG都有聖誕狗了

95至尊真係好睇
啲老一輩演戲真係入形入格

第一集，對住手提電話
奴才，你是否聽到朕說話

準備收工 奴才

原來小草仔都生埋

【突發】蘋果報導理大廚房佬

蘋果其實好仆街

收工

第三集中

wait off work

早晨
日撚日都眼瞓

今日又想射波

just do it

又射

早 又要教入職了

Good morning sir

求神拜佛條友生生性性咪撚chur

me一向hea教

但總有D新同事好有衝勁乜都問點解點解點解

已入紙27
希望拎到

要同人夾假架咩

公司唔係無人咩.....仲要夾

就係冇人先難放
每人背負住一堆客

仲有客 公司返生

今日主要職務係用萬潔靈抹檯 同 吸塵 執靚啲位

洗潔精 萬潔靈 難洗友誼情

幾好用（屋企都用開）

睇多一集先吸塵

95至尊。。。

台劇中.....

大房同二房好多狗血劇情，好頂癮

黑糖瑪奇朵

睇緊 想見你

改個靚名

幾點偷走呀
廢青
我就打算1630~1700走
食飯飯中

又偷走

我無返工
洗咩偷走

要養成良好習慣

又射波波

Me rubbish staff

滄桑瀰漫似 你唇上香煙

花姐

28度

無冬天啦

偷走咗

啱，要養成良好習慣（已在家）

毒撚

唔好講事實出嚟
好難聽

今日好忙

忙點射明天個波？

聽日要返公司。慘

繼續射落去，到盡頭的那一天，所有累積嘅工作自然會自動 close file

早晨......
腎虧啦⋯⋯腰酸背痛

j咗幾多場？

食藥食到虧

又到聖誕 又到聖誕

24 同31 都有得早放好感動

呢D基本野啦

放？ 咩叫放假？

早晨
我又遲到啦
已經唔在乎老細點睇我

上水
全team人跟大老闆去咗開會
唯獨是我留係樹
大家點睇？

俾個重任你....睇實公司

收工走人啦

咁正

所以又做自己野lu

呢d咪叫好工

特登返左office同成班大粒人食飯.

偷走

識玩
me啱先開完會

今日全部人照集返嚟，走唔到

快啦屌。

啲錢唔係咁好洗
打算加多份part time...
點睇3份。。。

你好撚大洗？？？
搵得多洗得多
3份

幾時星期5......

廢青....日日返工諗星期五

金拱門現金卷咪算撚數啦

Wow

咁正時刻，影返張相留紀念先啦

就收工
1800即衝
勢不可擋

走左啦⋯⋯

冧檔嚟走，廢青

早晨....今日係咪星期五

早，星4咋

咁早呀你....
落雨呀 痴撚線 唔想帶遮

返工路段唔會畀雨整濕

食咩早餐呀你

已偷報電單車
出年8月考老強

說慌蛋糕

9點TEST

背source.... 75分 A grade.....

出貓啦

如果淨係靠背就好啦

但係錢就識準時收

大專以上講就學院
實際上只係掛名嘅商業機構嚟

返工，非廢青揮手區（睇吓有幾多廢青射波）

睇入住請敲門中

而家啲乜鳩天氣.

。。。

全球暖化
入 全球暖化 依個詞一定冇死

我見有車牌既朋友通常先電單車 後考van/私
而我先考van 再後電單車

凍左都仲暖化.

我都係

全球暖化令氣候異常，本季度會有較多極端天氣

pro唔pro先

我唔知, 我唔信, 我睇唔到.

今日係個po唔見咗隻寵物小精靈

？？？？？？

哦......
諗緊聖誕交換禮物

隻衰雀唔使撈呀

最近打緊pkm劍

做完占先返工

Leg press 230lbs achieved

盾呀，畀劍一下秒，真係神奇寶貝

北京市宣布：限3日內必須處決所有大型狗隻，否則坐監！

真係無言

好耐之前都傳過

點解（冇睇內文，求懶人包）

搞錯呀....冗員都請

蛋黃薯片/魚皮係咪真係咁好食

吃力不討好

蛋黃魚皮 好味
薯片就一般般啦

收左工

不可以吃
肥

法國秦國妹都唔錯看

又一日。

唔洗瞓。。。？

搵工中

又搵

工都好搵

差唔多啦。

早早早....
廢青的星期五

2526272829

？？ 唔明

想回家打機

帶埋返公司打啦

係公司打都打得唔盡興啦

電視

胃痛

請假射呀射

屌晒你地老母

你又收工

大家恭喜 聲聲賀喜

等1800
宜家backup 緊Mac d data 準備洗機

AV

公司機。。。

下半場開波
繼續睇戲

已收工

呀......點解咁早

Me rubbish trash green

入咗6個鐘都仲未backup完10個幾萬file....

準備hand 機啦

唔得啦⋯⋯好悶呀⋯⋯坐到patpat 痛

百無聊賴

諗好聖誕禮物啦

油王，mac

繼續backup

玩劍囉

落晒柯打啦等收工啦

我睇到 格劍囉

好呀 我拎左出黎了

入廠了

咩事呀⋯⋯
洗唔洗買個生果來探你

仲有半個鐘

保重，手指格式化咗,玩L玩

早晨.....起身啦

梳洗 好攰

唔洗啦⋯⋯都無人睇

返兩日又放兩日假

今日去做GYM.

放5日

Dirty
毒都唔可以自我放棄

我而家彈性上班時間同放五日係冇分別

是但啦都冇人睇

老闆?

等緊賞識之人
等到天荒地老

不如試下你同難忍互相賞識?

不了.....佢有棍的

又攞5日假 去邊玩呀

好眼訓

訓下

入職 一陣party
唔使見西同事

同事所有都西。係睇有幾西。

有一個都好西
地盤出曬名
而家唔show佢

轉車架尾班車開出咗（點q算好）

的士

轉多2程巴算（但去到開能都11點）
不過都就摺，冇所謂lu

你唔係香港咩

在港呀

依為你又去左玩

我係一個熱血嘅有為廢青

返到公司睇埋淨低個2集95至尊
再開睇金玉滿堂先

定睇巾幗梟雄好呢

你真係好老野呀⋯⋯

金玉滿堂是咪猴子腦果套戲

公司holiday mood.
見到有個同事係度睇bob叔.

係咪姐係歐陽波比個套

浴火重生，不死鳥生命力5

有冇人做Gym 一齊做

康文署

係呀，
啱啱先到公司，一入門口，同事望住我，
但我仲係到諗好唔好落去茶記帶個早點吃，事關個說慌蛋糕實在難以填飽我個肚子

肥毒撚

Gym 房好多小拳石

今晚先做到

lol 好撚仆街

個個skip leg everyday

大師係咪大岩蛇

me tonight back
tmr leg day

My name 小鋼炮

快D放飯啦⋯⋯屌你個閪
返工時間過快D得唔得呀⋯⋯都已經無野做 得個坐字
悶到發霉

增肌中

fit左好多

肉腸可否練成鋼炮

一到夏天多人到唔想去
屋企附近嗰間好細

夏天要去跑步+曬太陽。

準備食個靚飯
睇金玉滿堂
（今日做到冇停過）

仲有野做

一日吸收少過1800卡就成功

咁要食咩

開波

仆你個街 好似鬼片咁

以前係咁上下
有啲雪花更有當年味道

好......收工

咁早？

早晨 平安夜

是日1點放工.

1430

屌撚哂你地兩個

早放，早返歸打機
廢事出去獻世
不過就一定返歸先食lunch
平最少10蚊

X2 我4 點

聖誕連訓兩日

一齊瞓呀

1530

無人想同你訓

Wow，一齊

咁同我瞓，一定暖暖的

幾時公司開p，定開咗啦
留份大既畀我

中午先開P

彈開啦

三角形咁瞓

有咩禮物抽

食盡佢，成盆搶嚟食
示意圖如下

依個一定係你來

三角形。。。？

我先唔制

真係有女仔出街會好撚lei fei?
著對短boot 拉連都未拉好都出到街

又嚟純文字圖論！？
圖呢？

用we7大陸妹. 不了。
不過好似幾淫

都係要圖

#腳圖

男人都會無拉褲鏈啦

可能個拉鏈壞撚左呢

一陣upload

👍🏻

小鋼炮的腳

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

要求正面圖

睇入住先
繼續睇片

一直睇緊金玉滿堂啦

同事有個早收lu

準備26號先醒，同中共一樣每年少左一日

出院未

樓上有腳圖，睇咗未？

冇野做，又食咗包餅仔

出左好耐

沒樣不敢丁

[重開]作家王迪詩：我想跟這一群被大企業摒棄的香港年青人說恭喜

一入黎咁撚多J圖

係公司俾人睇哂

已放工！

叫同事一齊睇聖誕波

做咩每次入post 都係彈去J圖個到

要唔要引文畀你

食飯未

已置頂

放工返歸食

屌你....咁早放工 把撚呀

坐多一個鐘就收工

點解
點解我要坐到6點

咪又係返屋企瞓

唔好講個事實出嚟啦

係公司都瞓著

衝緊返屋企
廢事歸家途中遇熟人
到時畀人問: 依~你今年又冇人約，又自己一個人過啊？

唔通到時真係答: 係呀，冇人約呀，DLLM

都無朋友 可來有熟人

街坊，好幾年都試過

有年撞過中學女同學
但我完全認唔出佢係邊位（佢叫我個花名）
（仲問我最近點，我驚過頭即走
都唔知係唔係想打我依啦小鮮肉主意）

FF

毒撚真係可怕

真事，化晒妝，點認，又冇去過中同定期聚會
（長年單機mode）

仲有一個鐘

啱先食完焗著仔雞扒飯

食完準備長眠5日

屌你 星期五都請假

痴線 仲成世界既

幾時個天跌個老婆過我

同中六合彩機率一樣

不要佬
我要女

洗唔洗咁早就射定波話聽日病左唔返工

早晨啦.....
邊個今日射波同我企出來

今天不射

邊個射波邊個就係鬼

持27號委任証
食混醬腸粉

返工啦⋯⋯無委任証

邊有人返工會帶委任証

放假委任証

方加咁早起身托杉

奴性

打算瞓到幾點
點可以跳過早點時段

唔瞓到4、5點都唔起身

又去做gym

屌佢老母。係度講多過做。
15分鐘做3 set 引體上升

做一set照15分鐘鏡

條友應該係健身教練教個差婆。講埋啲咩潛意識同有意識合拼
On99

諗一諗就可以肌肉強化 線條就出嚟

有冇九龍灣彩虹牛頭角嘅巴屍想食下午茶

又放工

咁早
無得見大師一面
一陣要出街街

好過你射波

一男一女去旅行 點訂房好

兩張單人 情到濃時拍埋兩張床一齊 大戰
之前都有個類似問依個問題嘅post

咁on9都有女送上門

去彩X邨

實在太撚好玩差啲唔記得要上堂

早晨....
成個人都wing wing 下 唔知做緊咩
諗下一陣買咩早餐食先

憎豬雞

濕撚到仆晒街

行步路都驚跣死

著住nike波鞋已經跣死
出太陽啦屌你個奶

都係火腿通岩我小朋友食

點解仲未放工。。。

諗吓好啦
有排你做

去完旅行 錢又使晒 又要重返現實

繼續去旅行
去左邊到玩

又係gym time
Leg press 上到250lbs

臺北

我有排都無得去旅行

阿仔大學畢業先去啦

早 入黎hea下先

遲啲就有得去 淡季去臺北玩平靚正

實不相瞞 我都係第一次去旅行
之前冇時間搞bno
但用特衰廁板又擔心會影響以後用bno出入境
我都係失業嗰段時間去執bno啲料

wait off work tgt

already wait緊

會有影響架咩

第一次
好快就第二次 之後就自己去

好想飛多次uk

有啲國家唔容許雙重國籍 e.g. 日本
廢事有手尾 就算俾人請飲咖啡都唔好啦

一攞到bno已經身痕

心動不如行動

又要諗食咩好

想飛轉台灣了

無伴

我好憎食譚仔嘅人

有伴了

召喚成功

跟隊

係咪book雙人房？

一張床就ok啦
大家咁熟 攬住來瞓

不了

唔好怕醜啦⋯⋯大家都咁大個人

上一上水
早排入左醫院 宜家先似番個人

怎麼啦

好人好者

咩事呀 巴打

飲食正常 無啦啦嚴重腸胃炎
又打針又吊鹽水先好返
on99

聽日大家收幾點？

3

6呀⋯⋯屌撚你

你老姆呀⋯⋯3點

我返工時間早呀嘛

無得早放 做唔哂1月1都要番

咁仲點旅行

你請.....我就死都死出去
舍命陪君子

你再問就收你皮

原來成左團

點解要請你

公司個老姑婆趁大粒放晒假係到指指點點

我是你的伴
一齊去啦⋯⋯唔好做寂寞的男人呀

洗撚理佢咩

老譚已經大半個月無方過加了

唉 聽上嚟好辛苦
保重呀 劍巴

1600收
我哥係公務員 冇得早收

衰左我上面個個永遠say yes
整到八成先同我補充guideline

唔你為錢嘅話，真係唔知返嚟為嘜

閃人

聽埋我講先收我皮
明放1430

射波啦⋯⋯咁都返

唔要得，咁嘅諗法

我係東星耀揚
我宜家就黎收你皮

早晨...
邊個今日放早就係鬼

又坐車車返工啦

早
me收四點

今日冇打算返工.

老姆收幾點

廢青

Me rubbish

我DLLM啦

個個都收早 得我要獨守空房
到6點

出面個唱K PO笑撚左

今日要做deadline fighter

最後一刻先發揮到小宇宙

好想劈砲

快，新一年新氣象

6點

一陣可能有外勤

咩叫番工

凍撚到痴晒線

好凍咩

patpat痛咪俾人拮下囉

凍呀⋯⋯落街打冷陣

我係唔會俾人拮
唔岩玩

快

未做夠一年，請左兩日whole day SL就比人出口頭warning，屌

咁撚嚴間公司 睇得咁緊 大公司來嫁
我試用期內都請兩日啦

細公司，九個月內請左5日SL，3日 半日 ，兩日全日 (全部有醫生紙)
然後又話我AL預請左未來假，夾埋一齊講出口頭警告比我
但個陣批AL又勁爽手話咁OK嫁啦 而家又拎埋病假一齊講
都唔知做乜鳩

下年見

2日後見
新一年行大運各位

玩完ringfit 攰到仆

明年見呢句好撚老土

明年見

出年見

仲有一個鐘呀

又要坐車車返工

又到左一年一度寫錯年份既時間

2020

咁快又1001

有排啦

6合彩買咗未，新一年又嚟

縮水都照all-in

投胎券嚟 點可以唔買
我要買車買樓呀

中左6合彩都唔知有冇命使
班沙士支那狗又黎求醫

非洲豬瘟 鼠疫 新沙士
強國真係差到無下限

咪睇下佢地點捱囉

新年快樂咁多位

早 新年快樂呀

對港輸入是必需的

快樂

覆埋你
快樂

肚餓啦⋯⋯食咩好呢
淨食沙律

skip breakfast and dinner.

D人又準備緊上車啦

咁勁大師
放假就得.....一日一餐
返工坐到肚餓

我會即死

食飯食食飯

減左1kg 了.

大家買口罩未?

日夜戴（嚴重過敏性鼻炎），但都係果句方圓幾公里都冇人戴